點解想搵個正常女仔埋單都好難咁

點先追到女人呢種高尚生物

溝仔算啦

眼角唔好咁高 自然會搵到